食就食 唔食就返入房

想食但m到

想食，但又唔想食， 牙痛

榨汁你飲

M痛

唔撚食呀

又係你呀陳生

乖啦 生果食飯前食

唔食飯可以skip左食飯前

今晚又食肥嘢

咩肥野

U呀

西瓜咋 mo la